「守護香港 自由革命」？

大家好 對於近排社會風向同政府鳩up
依家政府就係想將個風向spin去我地搞港獨
將示威口號解為破壞一國兩制

以下係小弟愚見 （有錯請大大力屌）
我地係咪應該改一改口號
變成「守護香港 自由革命」
意解
-守護香港本來既一切既野
-拒絕中共滲透 維護港人治港 高度自治
-捍衛香港人既自由
唔洗再俾政府同紅媒曲解我地口號

當然要繼續專注五大訴求
1. 徹底撤回修例 （不變）
2. 收回暴動定義 （不變）
3. 不得用暴動罪名控告被捕人士
（呢點改左，因為依家政府屈我地訴求不合理，係咪應該改成合理啲，令到政府冇得賴？）
4. 成立獨立調查委員會，追究警隊濫權 （不變）
5. 20xx年前實行雙普選
（呢點都改左，因為要班仆街應承立即實行，一定會話不切實際，係咪應該要佢地承諾一段時間內實施？）

最後，請大家謹記天琦既說話
「唔好被仇恨支配自己」
我明白大家都好憤怒 激動
亦有 疲憊 無力感
但呢樣野係我地應該要預左
請大家繼續努力 不分化 不割席
萬眾齊心行落去

如果真係驚俾人spin就唔應該用「革命」二字？

香港有言論自由，每個人都有自己定義
俾人講兩講就將一路既精簡八字改左去
未免太容易被動搖了

話明紅媒
你做咩佢係自己作文架喇
你驚乜撚姐
少少驚到隻閪咁

命運自決都港獨
你自己諗可以退去咩位

我都有諗過
但又怕其他手足覺得我改太多

我緊係知有言論自由
我只係唔想俾左機會政府
去拉攏班無腦市民同一啲中立派既人

唔改 that’s it
下下自閹做咩9
7婆未撤我地撤咩

我唔係驚
係唔想有位俾佢地屈同曲解

人地比比鳥叫人去投票都話港獨啦
把口生係人到 你點改都屈你架啦

第一日就屈你顏色革命啦
孽瘤屈足2個月啦 個時叫緊5大訴求咋
咁係唔係自閹5大訴求呀 重驚

此post已完，可以不用討論及回覆

個時屈 係佢一個鳩up
依家係次次政府同中共發言都屈
加埋黑警日日記者會
我先擔心愈黎愈多無腦市民由唔出聲
轉成出聲屌

個啲晨早出聲屌左啦
同理咁你係唔係屌埋英國旗婆婆
同舉美國旗啲手足叫佢地自閹呀
人地都可以俾港共話勾結外國勢力
又話各有各做 你落到場 有人show你咪得
冇即係你唔係主流囉

大陸人衰格就係鍾意搞人，控制人地行為。

光復香港，時代革命

欲加之罪，何患無詞

你support咪叫，唔support咪唔叫，起碼遊行我聽到時唔係個個都會跟住叫哩句，講左無大台，總之五大訴求係我地既終極目標，其他野兄弟爬山。

成日都自閹
比比鳥叫人投票俾人屌港獨呀
5大訴求有雙普對中共都可以係港獨架
然後又驚激嬲中共啦播？
然後你係唔係自己閹埋佢唔講雙普變4大訴求呀？

光復香港。守護家園

根本冇需要改

或者我冇表達好自己想法
我冇意思要自閹訴求
我出發點只係希望將訴求合理化
令今次運動可以贏到最多野返黎

亦可能係我意志唔夠硬淨
先會咁諗

此post已完